阿媽叫我聽日返教會

家姐話有個鬼妹叫佢返教會喎
跟住媽咪話信耶穌啲人會乖啲 多數啲耶撚都係讀書叻、成功人士
跪求巴打教我點推咗佢

番吓啦
當去聽故仔囉

家姐話係摩門教
佢叫我去識下鬼妹鬼仔

咁你最好都係推咗佢好D
仲以為你係番正常教會

推倒個鬼妺

摩門教啲post無追過
係咪唔好㗎？

係外國? 係香港本地人同鬼有分開聚會

摩門、耶和華見證都真係不了
勸你家姐返正常教會啦

係香港啊

我追返摩門教啲post先
我阿媽同家姐成日都想我返教會
宜家係咁叫我返

摩門教
冇架喇你家姐同老母都冇架喇

小弟摩門教徒，咁大個人，唔想返未直接推咗佢未得囉，仲要上嚟問嘅？

聽聞入左摩門嘅話 成日都要r人返

錯，冇咁嘅事。
唔好聽聞唔清唔楚啦
小弟開咗個post答摩門教真相

要知真相就入嚟問

小弟開咗post答摩門教真相
教外人唔清唔楚，想知真相入嚟問